有冇絲打好凍？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

i am ready

攬住你啲羊

大家唔好同我爭

我條賓周好凍，好想室條野入女人口感受溫暖

肥仔波

想食羊肉補暖